有冇人一樣都係最想小花去蛆

又唔使驚佢去英超屠自己個隊
又可以睇到兩大球王合作
係蛆一輸波嘅話波台就即刻變敘利亞

冇話唔想嘅 兩大球王合作 有邊個唔想

到時一輸波波台就精彩囉

好想

唔想睇小花係英超衰

一邊屌小花散步
另一邊屌牙朗鳩射

想見到佢地係場內打交

大巴拿夾係中間勸交結果比人打得最金

甘